剛睇完Re:Zero 想問EMT定雷姆先係女主？

雷姆中期最多戲份又幫手打怪解任
EMT就男主角死都想保護
睇到我R哂頭

LM

兩個都係女主
雖然我鍾意レム多d

色違拉姆同拉姆黎 冇雷姆
女一應該係EMT 女二先係色違拉姆

唔是兩姊妹咩？

唔係

重睇啦樓豬

你話呢?

男豬對emt的痴迷是不合理的
雷姆好比現實中的毒撚兵仔

唔明你講乜
Who's Rem

yes
邊撚個黎
獨角鬼女得一個粉紅頭

聽講條龍先係女主

獨角女鬼

女主個工人都可以做女主? 你傻撚左?

賓妹

路人女主咪就係指emi呢d

好明顯樓主 被白鯨殺佐
唔記得自己才是女主
(好似係)

工人fans不願面對

一個公主
一個工人（可能比人妖玩過）
弱智都識揀啦

姬

明明EMT先大婆
蕾姆自己都話係做2奶
點會2奶變女主

一個比狗屌
一個做臭雞
你自己話喇

大咩婆 半魔扮清純當男豬做兵咋